【曾蔭權涉貪】律政司決定不申請重審

前特首曾蔭權被指於在任期間接受豪華裝修工程，被控行政長官收受利益罪。有關控罪於首次審訊時，由於陪審團未能達成大比數裁決須重審。案件9月重審，惟8名陪審員於上周退庭商討14小時後，仍未能達成大比數的合法裁決，法官下令解散陪審團。案件下午再提訊，據消息指律政司決定不申請案件重審。

曾蔭權於今年2月原審時，被裁定一項公職人員行為失當罪成，判囚20個月，今年4月獲保釋等候上訴，上訴案有待排期聆訊。